Приложение позволяет вычислить НОД произвольного количества целых чисел больше 0. Вычисление произволится по двум алгоримтам: Евклида и Стейна. Также расчитывается быстродействие обоих алгоритмов. 
В проекте есть тесты, позволяющие проверять корректность работы приложения, а именно:
- вычисление НОД двух чисел;
- вычисление НОД трёх чисел;
- вычисление НОД четырёх чисел;
- вычисление НОД пяти чисел;
- вычисление НОД пятнадцати чисел.
Задавать числа, НОД которых необходимо найти, можно как через консоль, так и через командную строку.